家駒生日快樂！

生日快樂

呢個演唱會好撚正

盼望你別去後會共我在遠方相聚

乜水